表白失敗後仲中意她應該點做好🤔

大家教教我😣

表多次

不要去暗戀

強姦

毒撚咪搞人啦

殺左佢....唔好比其他人得到

好不安

中出她

捱過去

繼續囉 叫你唔好再中意你都做唔到啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我有一醰叫醉生夢死
係一個朋友無耐前送比我
佢話飲左就會忘記哂以前嘅野
哈 你考慮下啊

認真答你
再表過

利申 女朋友話就係因為表白失敗左都繼續 先知我唔係玩玩下 唔係Player

換個角度如果有個暗瘡柒頭大肥婆鍾意你你極度討厭，佢表白你後被你拒絕後一直叫春+繼續嘗試有冇機會，你都覺得噁心啦